無綫台慶連出兩部警察劇 Stephy、MIRROR《男排女將》幫ViuTV迎戰《使徒3》

節錄

無綫台慶連出兩部警察劇
Stephy、MIRROR《男排女將》幫ViuTV迎戰《使徒3》

當警隊民望跌至歷史低點，無綫下月將推出由羅仲謙及林峯分別主演的警察劇《木棘証人》及《使徒行者3》作台慶劇，似想為警隊挽回形象。ViuTV有見及此也嚴陣以待，近日公佈將安排鄭中基的《暖男爸爸》及鄧麗欣（Stephy）與MIRROR成員主演的《男排女將》出戰對撼，《男》劇更要正面迎戰「爆Seed」林峯的回巢作，不過Stephy依然對新劇更充滿信心及期待。

相關新聞：【破格綜藝】《造星III》藝人參賽博反彈

■Stephy新劇《男排女將》將為ViuTV迎戰無綫台慶劇，她期待劇集播出外，也希望令更多人喜歡排球。劇照

今年ViuTV播出的自家劇集《二月廿九》、《歎息橋》及《地產仔》等成功掀起不少熱話，口碑及收視皆不俗，為他們打下強心針，。。。。。。。。。。。。ViuTV未敢掉以輕心，近日公佈已安排由電影《龍咁威》組合，鄧麗欣及鄭中基分別主演的《男排女將》和《暖男爸爸》迎戰，正面交鋒。

■《男排女將》除了MIRROR成員陳卓賢、柳應廷及邱傲然等演出外，還有新生代演員顧定軒。劇照

■Stephy在2015年成立Loey排球隊，更曾參與香港的公開賽。資料圖片

■Ian同樣是排球健將，曾入選香港男子排球代表隊。 互聯網圖片

排球健將添說服力

Stephy主演的《男》劇講述一班熱愛排球的青年因身高未達標而被放棄，但後來遇上Stephy飾演的前排球代表隊成員，眾青年喚醒她的熱誠，因此令她組成一支男子排球隊及擔任教練。劇集除了Stephy演教練外，一班男排隊成員則由MIRROR成員陳卓賢（Ian）、盧瀚霆（Anson Lo）、柳應廷（Jeremy）及Error成員梁業（肥仔）和郭嘉駿（193）等演出。現實中Stephy及Ian不約而同入行前也是排球健將，Ian更曾是香港男排隊代表，兩人的演出相信會更有說服力。《男》劇將於下月23日播出，正正對戰下月16日首播的《使徒3》。

相關新聞：與傅穎禮物傳情破冰

。。。。。。。。。。。。。；而《男》劇則是香港鮮有的排球劇，加上有人氣高企的MIRROR及ERROR成員，ViuTV今次或能成功突圍而出。

對於新劇對撼《使3》，Stephy昨日回覆《蘋果》時表示：「我一直都想拍排球題材，所以好享受成個過程，同同劇嘅年輕演員合作得非常開心，我都好期待套劇最後呈現出嚟嘅效果。。。。。。。。。。。。

■無綫《使徒3》有久未拍港劇的林峯（左），與難得演大反派的馬國明。電視圖片

■鄭中基在《暖男爸爸》不搞笑，反而走溫情路線。劇照

《暖男爸爸》月底播

由鄭中基及張可頤主演的《暖》劇則在本月26日出街，24日將率先播製作特輯造勢，羅仲謙的《木》劇則在本月19日推出，。。。。。。。。。。。。。。。不少網民近日在討論區議論紛紛，有不少人留言會力撐ViuTV：「有冇鄭中基同Stephy都唔重要，最重要係反CCTVB。」、「黃唔黃我唔知，但係佢哋都拍港產片就like。」

試圖含啫到底要出幾多集

好似幾正

一定會支持屎塔肥 !!!

見有新聞話呢個post 引到好多藍屍
但我唔明

果日咁岩好似有隻狗中武肺